[突發] 伊巴預告有「重大宣佈」

【體育】今夏回復自由身的伊巴謙莫域，與經理人拉奧拿會面後預告，即將有「重大宣佈」向外公佈。
伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）去季效力曼聯期間，膝部的十字韌帶受到重創，4月便提早收咧養傷，紅魔一方亦因此而持觀望態度，未與伊巴續約，不過仍讓後者在卡寧頓訓練場接受復康治療。 據西班牙《馬卡報》報道，伊巴與經理人拉奧拿近日已經會面，並強調：「他很快便有新消息對外公佈，這絕對是一個重大決定。」醫療團隊最初預計伊巴需要來年1月才能復出，惟伊巴康復速度驚人，有望提早回到球場，引起多間球會注視。 其中，有傳美職聯勁旅洛杉磯銀河簽入伊巴，教練奧拉佛卻指出：「銀河的DNA本來就是吸引世界級球員加盟，我們一直都在尋找這些球員，但同時我們的政策是不評論不屬於銀河的球員。」 35歲的伊巴上季為曼聯在各項賽事射入28球，紅魔與其完約後，已找來愛華頓前鋒盧卡古填補鋒線的空缺。

Source:

等睇A-Z新系列

唉話晒都一代梟雄
希望唔係落草為寇去支超

等睇簽番曼

退休

去熱刺

加盟我轟對抗daddy

AC

重咩大宣佈
踢第隊波咋嘛

可以做教練呢

上年又咁玩，side9氣啦

球員做唔到要求會唔會比佢兜腳踢撚死

虎尾腳踢入更衣室

回歸馬模

咁會俾對門卡住隻腳喎

去巴踢下後備等退休？

痴線咁快好返，人中呂布

上年係公報佢個品牌